以上既句子 你每日講過幾多次？

發現人真係有好多藉口 唔單至係你 仲包括我自己
總有原因說服自己，然後就不了了之

咩都話
1.聽日先啦
2.得啦一陣做
3.唔啦好攰
4.食埋呢餐先做運動啦
5.好懶啊唔想郁

有無留意過自己，以上既句子 你每日講過幾多次？

有咩方法可以令到自己唔好咁撚懶惰呢？

笑笑笑笑咩呀